【華農兄弟】事隔七八天，小狗狗長胖了，肥嘟嘟的，很可爱!

小心中暑

成日扯條尾

條友好似咩都煮嚟食